一人一個最憎同事/同學做既事

借完我啲工具
唔撚放返原位